[ 摩式閪味足球！！🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[284]

感嘆號好柒

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

D LLM西陣

被車炒

犘！ ！

其實唔算閪啦

白lin同妹點解會出現…

無眼睇了

咁有咩比閪更臭

羊又出事既話 應唔應該屌

Po霸

今場信白lin

如果有多張潛艇飛，你會唔會同我一齊走？

送左比摩９先啦

但係羊比偉世三中出十連發呢

新 P O 霸

又有廢柴屎波零

MOU DOG LAN BACK TO PORTO

Ali又插水

MVP又是DDG

閪陣

你很定今場會有mvp

妹係打攻中就仲有DD丁希望

DDG心諗：唔知我今次頂唔頂得住呢

大家咪咁灰啦！集氣！

要勤力同唔好一咪跳break dance.

集氣買客隊讓平半 比較實際

魚拉特。拍拍拍

準備炒車

馬仔個新髮型好型

撞車身亡

希望打返場爭氣波

DDG神救救我

輸0:3可以做四弟

諗極都諗唔明點解會出羊

炒車就靠你啦

有白lin入落多條大

幫摩狗含撚含得多je

dllm 兩個死痢狗講曼聯波

白lin 屎波 羊 守唔守到10分鐘

細緊次次跟甩人都做呢個駝背動作

摩佬做野有咩係會明

FF ddg去垃圾痢

但求今場破到蛋唔好繼續入球荒

AURIER笑死

我明！因為shaw屌咗摩個女

左山右馬在陣有無入過波

空門都唔入

Aurier

最後摩狗奇招mc tom踢攻中激死你班咸家產

我信

麥湯係咪真係夠料打正選架

熱1:0

牙傾又入

成場得一個任務：死追世三

阿傾

然後俾人撚爆

無犯大錯 平平無奇

始終頂唔到

新仔打大戰我好有保留

今晚唔贏前四好危險

其實上場比賓尼加拉到佢去西維爾禁區頂
搞到中場亂唒，又空

熱９都想摩9躝

個角球如果係曼開個龍實接實

係reddit 睇到top 6 餘下賽事分析

好似唔太差

屌拿星又出楊

今晚都係閪多過like架啦，all in轟執返少少錢仲實際

首循環 達入左粒 lkk今場可唔可以威返次

屌地寧願放棄歐聯都要屌曼

你係咪睇唔明個表

棄唔棄都屌曼架啦

主場贏唔到去到魯營都收硬皮啦 不如全力騎撚住你垃圾獌

又猁榮基

轉左英文 好憎聽佢地唔熟隊波又亂鳩俾評語

兩隻痢

左山右馬

潛艇最後召集

又係右馬

猁榮基屈鳩余蛇悚你既猁記上第二 扮唔係猁狗真係好撚嘔心:

握手

朗隊

講左除非摩狗躝,唔係冇可能左馬右山

右馬 唉

朗隊都黎睇波

左馬

仲妄想左馬
呢半季馬仔打唔起
摩狗夏天實買左右翼取代佢地

好似係左馬喎

摩狗主場真係先敢變

我有冇睇錯 左馬右渣古既

摩狗係咪終於有上連登

左馬 中山 右古

傳說中既左馬右山

發夢冇咁早

定係４４２黎

攻中山９？

邊個話左馬幫人含話

右古

右山

羊有無一次可以封出波呀

回家吧

無左路 山打中間咁

3分鐘就平安鐘

平安鐘

屎摩寧幾時走

屎波食撚屎

馬仔

wow 真係右山wo

癡撚線 點頂90分鐘

ddg準備20 save

大大隻比細粒兩倍拉跌

屎波又爆了

垃圾屎波

買定0:3 0:4波膽都得

屎波拎波腳震

嚇撚死咗…

屎波哩條仆街幾時躝

想拎corner

馬會幾時開埋撲救大細/次數，想靠佢上車

馬迪唔好hold太耐個波啦

麥湯man mark 世三

妹妹下再橫傳

馬會傻架咩 場場all in ddg大上車不是夢

馬迪又球皇病
屌

華西都hold太耐

明知自己唔係派波個隻就早啲搵妹妹俾

又左山右馬冇我

屌摩佬 又撚化班反摩

左馬右渣古中山, sor

不斷互換

馬迪咁上做乜撚野呀

又換翻

Jones傷咗咩？

yesb

比番拜利我

妹釘飲水

撚羊 封出球唔掂
比摸閪喪出 遲早出事

楊格比人撚

朗隊真曼

成隊都唔掂喎大佬
點搞呀

得一隻翼
其餘全部喺中間踢波

Lkk咁都頂輸 仲要仆街

主場縮到中下遊咁

中下遊啲反擊都好過馬山奴

頭先個shot好正

Daddy：咁撚都吹

屌地：咪係on99

白Lin比季初好好多

見到屎波懶係指揮防線咁就想屌柒佢

無人向前衝
個個都比到腳，個個都迎波

波都未傳得掂 唔好話射門

踢乜撚啊屌

點都有個墊佢底

0走位 個個拎住波又冇人會走

縮到作客利狗果場咁

無靴同馬達，無人識放直線

馬迪傳你就傳啦

其實係咪要羊華斬波先有機會入到禁區

無人走位

其實係咪踢緊41212？？？

山狗都唔去右邊既，變左攻中

山7都閪化埋

假狗咁

長追曼狗半細可以住到禮頓山

左邊好努力打小組， 但最後都係斬斬斬

馬迪除咗俾波要妹之外乜都op

山。。。。。。。。。

嘩屌

山狗差少少

山狗嗰種廢真係唔講得笑

山神

走位靚 射成咁...

山狗

普同馬啲默契幾好

左腳射佢老母啦

射波冇力 尋晚冇食飯？

馬仔咩料行行企企

隻左腳仲衰撚過華西

好撚準佢今日防守企位同出腳
不過唔J啦 一陣燈撚死

nigga?

漏比lkk一野轟落咳囉到都無咁嬲

你老母lkk可唔可以搶下點走下位
成日傳中企定定
大大個後衛企係前面

左馬正常過左山好多

我覺得今季嘅馬已經算係落底出波翼

佢兩樣都有啦

全盛y朗咁上下啦

普巴打番岩位真係正

妹 嬴到KANTE

死獌狗，當初唔係係咁話唔買山狗姐係買幻幻？宜家寧願買幻幻算鳩數

普巴

白LIN+黑B 快撚D上力啦屌

妹終於醒神D

從來都冇j過山狗

頭先下反撃妺x馬x狗係差入唔到，正到呢

gg

痴線 咁撚樣都無人睇

DLLM

依球一見到甩就知冇

華西包哂

哈

輸mctom

美麗唔追，華西包哂越位

垃圾隊屌你老母

麥湯 輸經驗....

麥湯追追吓唔追

換撚返梳入黎啦
楊留黎打中下游

劇本

妹又頂輸

太留意世三

岩先打得好少少，就輸個on9反擊

無辦法 湯經驗

抵輸

真係ON撚9

迷摩仲有無得J 躝得

抵啦 摩狗

和波收唔收貨

華西包晒

前4

佢以為美麗係喪馬

應該佢order就係死跟世三，結果比人扯開左

如果有拼命三朗他他

半場換走美麗啦 開始越嚟越亂

係hehe唔會犯呢個錯

山狗你老母黑氣石同摩狗一齊躝啦

成班企係度發夢

MOU DOG LAN
MOU DOG LAN
MOU DOG LAN
MOU DOG LAN

今場明顯冇order死跟世三囉

華西打左咁多年右閘都成日包埋d on9越位

搭單埋你ok？

睇捱到幾耐無前4啦

包左4-5個身位左右

3個人一齊走埋世三度 摩式防守真係勁

今季打強隊完全唔掂，好似淨係贏過一場？

羊格打左後真係弱點攻擊 比摩西強姦

係輸經驗

兩場啊，阿熱各一場

美麗唔掂啦
一甩就散步追
點Man Mark呀

摩狗係差, 但咁撚樣賴落佢度你都幾撚柒

你老母成隊無人識控球
摩連奴躝啦

輸一球唔會追得返 訓得

兩場

阿仙奴計唔計強隊？

呢d漏波 有經驗兩閘一定要標中間啦
華西望乜撚望呀

其實輸係好正常 防線廢都唔係哩幾場既事 真係當DDG超人咩下下比人1ON1咁射

大戰出麥湯

美麗輸7成，華西包越位2.5成，迪基亞失近柱0.5成

冇hehe得返卡叔？

呢球冇話輸邊個啦 就咁開賽30分鐘睇都覺得垃圾
摩佬真係太撚保守 又唔撚識攻 累哂隊中既後生天才 走啦

羊算啦屌
下下死右腳出波

左羊右華老了，比下梳上位好過啦

迷摩仲有咩講

Matic真係場場都有啲派膠式傳球

輸美麗啦唔跟埋落去

Lkk

加妹同Moses 爭頂唔跳

LKK

渣古

哇。。。。 奴卡古第一次對強隊入波

你老母臭閪真係無撚人識控波
都唔知練撚過咩黎 個領隊仲要續撚左約
真係傻尻先會撐呢隊波

加油

lkk對強隊開齋了

-06

岩岩打緊字想屌lkk抵上太空

LKK 附錄

百屌

正想屌LKK 控波控到上頭
佢就入波

負負碌碌又入到 不過馬仔交得醒

彈彈波 彈下彈左入禁區
不過都係lkk第一下壓住對面回後

原來轟又係輸個天神

終於

贏馬

呢球馬仔一控一傳都好好

奴卡古終於強隊破處

對big6終於開齋

控得好特別

個系統3個人走埋同一個位 點樣唔關教練事

真係成架坦克咁撞入去
一早就要咁打

唔部期望佢控得好
但只要做到依樣野就得啦

反渣又輸

頂暈左個柒頭

呢D係唔係走位黎

又可以空哂

根本係贏馬仔

早抖

咁都比到

贏馬仔

呢球馬仔佔好大功勞
比lkk背身實控唔到 控到都自己轉身射落人地對腳到

屎波做乜撚野亂落地

馬仔靚傳

馬仔今日啲傳送幾獨

山狗失左球

屎波加連迪路夫

比LKK會控上火星 然後爭頂頂輸

地波控撚到上頭真係

以後比佢長駐左路啦

LKK
馬仔交得靚

激勵下士氣先

白lin如果係搭拜利就正

防守

屎波不如返富咸啦

倒戈殺手LKK

白lin加油

以前有個人叫柏金，都係咁

富咸返英甲先用得著佢

又係屎波

屌你老母又係屎波

想笑撚死我咩

再出左楊一世反摩

白Lin算係咁

馬迪救左好多波

隔離個個廢到仆街呢
英撚第一中堅

頂撚死隻夏狗啦

白lin回身又幾撚快

但比返個波人地

幾fit
專注防守真係勁好多

羊

實係咁傳返去中間啦

McTom太保守

羊今日好廢

好過之前兩頭唔到岸

都無人幫佢

學V92寫notes屌人

防守工作一多佢就廢嫁啦

唔係今日啦 成日比人強姦

受夠了
還我luke梳

其實攻都開始唔得

出佢都唔預佢守得好
望佢以攻代守

得罪講句 下季重係左羊右華屎波正選 都係爭前四算

出shaw啦

換啦 守又唔得 攻又唔得 不停失位
有shaw唔用 痴線摩佬

無費蘭尼廢左7成

史波同羊比人集中攻擊

幾場都唔出Shaw
輪換都要啦, Shaw又唔係踢得差

Now搵2隻猁狗講曼聯

成日左cup右cup cup到慢撚哂 佢無爆炸走尾柱就無乜用 用好氣好力既梳好過啦

B仔幾時出得 Smalling好易比人fake

下次應該搵我嘛

佢同華西一有波都係時間停止咁撚樣

馬迪搶波防守係一流 但傳波真係

tum完梳續約就即雪

楊格個位 守又唔係好好 攻又下下要拎住個波 山狗又要波 妹又要波 馬又要波 仲要比個波羊

史波 成日唔專心走甩人 一個back door 輕鬆走甩 不過今場算係咁 知對面達子背身果下差 波未黎就痴埋身

叫摩狗食屎啦，食古不化，大戰係都出個好氣好力架啦，有隻純左閘唔撚出

美麗怯場
認真出lin換佢仲好

佢有時係自己後場都咁Cup
驚撚到仆街

旁述話馬仔比摩狗屌

羊又放題
馬迪勁撚到

非馬後炮
真心睇唔到麥湯打左幾場有乜用

出LIN 即係打返4231 妹又要落返去 咪又係打少個

羊真係攻又唔得守又唔得
條左路係咁比人狂攻
比摩西斯 韋利安輪姦
換梳爾出黎好嘛

右華防守仲係幾勁 但係傳中波一早回哂塘 射門仲可以 搵佢傳中 一係比返個波人 一係就省狗人

70分鐘仲落後先會咁踢
摩狗都唔比普巴打後一格
知條友hea守

魔狗淨係中意工兵，唔洗有用，聽話同大隻就得

留意到
羊已經由神台變做地底泥

連加特前幾場打過中中囉

以前d狂ban傳中冇晒
但唔怪得佢右邊得佢一個

換梳未呀

其實用lin換山狗都得
起碼12碼點嗰球唔會屙尿射球

入波個球摩佬應該覺得係lkk十成功勞

打強少少就現形

Shaw拉散對面後防好有用
成日走Overlap
防守又算穩定

佢落唔到底/唔落得底 一落右路真空

激普巴
你估摩佬真係咁欣賞佢咩

因為之前d人話佢唔怯場，但唔覺佢有咩突出，但一到大戰

應該啦 hea到

lin換山狗＋１

妹迪真係下下都拖定睇定先交

認真出卡神頂MCTOM好過啦

好難講 可能又宇宙射球

攻守兩端都唔算話十年分突出
但勝咗保守同埋勤力
啲波落到佢腳好爽一下就轉邊 喺馬迪同普巴兩個不停妹波嘅情況下算係做到一個buffer

應該都係屌馬唔回防個啲啦

覺得McTom要上位, 當佢好似費查用其實已經好好, 留黎打後備做dirty work

果一球就當比美禮交學費啦

今日馬仔終於左邊，有時山狗上左去左邊，渣古識走去右，其實前場好似好左唔小，係後面麥湯經驗唔夠，左右翼同屎波差d，但係白lin定左好多，渣古射波都好定好靚

咁都屌馬就咪撚續約
講緊摩佬呀

agger 反擊拖慢

最有威脅果兩球都係馬仔
咁都屌佢

佢打哈特斯場波怯啲
今場冇乜怯場
係隔離馬迪太招眼 截哂啲波 同馬迪傳波鍾意妹2野 再交前 好少橫傳

白LIN可能有自信
見佢手指指口UPUP 唔知係咪敢出聲指揮

Lin唔會好似山狗咁鳩傳波
仲會向前走位

白lin啲防守點都好過羊同屎波

後防四個有三個都係費sir時期產物

摩佬叫佢man mark 世三但唔識變通 呢下真係致命
但羊都有啲責任 成日都唔明點解曼聯班後衛好似從來都唔會出聲溝通提場 華西包越位亦都有責任 但最大責任都係喺麥湯

唔建議哦 中場已經好弱
無hehe 廢蘭尼真係好弱

卡神打中堅都好過條屎波

踢到咁 摩佬黎緊三場英超前列大戰執到三分我都話佢勁

無計,臨危受命

其實睇完啲人讚麥湯啲野 真係難明點解當年曼迷咁憎聰明仔

身形唔同唔可以對比掛

今場明顯懦夫差過屎泳好多囉

聰明仔有咁大隻咁高都未必駛走啦

呢個一上一隊已經佢得佢廢，騰騰雞雞，只識駁腳

白Lin 俾世三轉身已經玩完

其實踢法同做嘅工作都好似 只可以話生不逢時
麥湯橫傳回傳就讚踢得簡單 聰明仔就插冇創造力

我麥湯同聰明都幾中意

McTominay was too focused on Hazard, this conceded goal was lost by his lack of experience.

however, Mctominay is playing a well defensive display with Matic in midfield, but he's still keep passing to his teammates near him, needs to improve

咁高要求

有廢柴喺到 有比較

麥湯如果矮番啲都可能追到威少

轟全部進攻都係睇世三頭 反而個達囝真係冇乜用

而家麥湯又何嘗唔係

第一下中楣嚇撚死人

聰明開頭好多人讚架，有活力，彈彈波，無限體力

無左新鮮感之後咪插囉
依家美禮蜜月期

兩次射門其中一次golden chance中柱

所以從來唔覺得佢有乜好，除左身型

當年幾多英奴j佢同牛奶神軒

有時諗返當初費查出黎 比人屌左幾多年

我都幾中意聰明仔8-2一開季個段
但之後同藍天 一個傷完到一個
出番黎之後無曬傷前嘅靈性
應交就交 跑位又合理 變到橫傳/回後之鬼

Mctom有身位同啲波比得幾穩陣 贏就唔會靠佢但打強隊man mark下人都ok既

反觀我地山狗真係

但相比起上嚟 當年聰明畀人讚嘅情況誇張好多人

兩件鬥水貨睇黎達子嬴緊LKK一個身位

聰明仔愈踢愈廢 無攻無守
中場中打兩個
佢果種廢係直接整死隊波
依家3個 反而一定要有一個搏腳 跑狗

食住打冷睇，比盧卡古迷圍我

聰明同安達神打左個貴初5連勝+杯區盾返黎

話奇兵都叫做有奇過

聰明對保頓比人收完皮之後就變左橫傳回傳
完全唔同晒
其實麥湯仲係新仔 要求底d
如果打多3年仲係咁 但防守又唔係好勁既話就自然多人屌架啦

美禮明明岩岩登場個陣好肯壓入禁區
依家唔知好似收到order唔比壓到咁前

原因好簡單 而家傳媒一面倒炒作借麥湯插普巴

唔覺得麥湯有你地講到咁差

失波嗰球，麥湯無跟落去之外，我覺得白Lin都有責任，標得出去，應該要貼實世三，無理由離咁開睇住任交

而家似4-2-2-2

今場對軌呀
點會壓咁前呀

試下華西打麥湯個位 換拜利打中堅 白lin打右閘

新仔黎講算係咁 無咩怯場
只係太過聽order 有時唔知應該點做 經驗問題

你之前咁多場有幾場見過佢有壓入禁區啊?
依家唔係指依場 係講緊依段時間

普巴踢到好邊

史波 =。=

達子

屎波

small

如果真係賣世三軌可能沉返一兩年

史摩寧

摩佬見到達仔咁會唔會傷心

新仔打中場中好難既
費查都比人屌左好多年

賣啦 屌佢老母細緊

屎波又爆 世三入左了

。。。。

賣得未啊屌

弱智

我幾驚細緊鏟低佢

馬仔插前啦應該 睇住普巴扭

好驚對面出銀河唯一

LKK要馬仔教點迫

廢柴難得終於成材
結果無啦啦整左個怪病
搞到比人賣埋
但係西布朗同依個成篤屎都好似打得唔差

唔使驚, 一定出

換卡神出黎打中堅算啦

出楊格搞到成條左路都唔好睇 下下都比人知道佢想點

人地放直線應該死梗=。=

馬仔大力左...

咁易入到中路
軌咩事

現場睇馬迪勁撚到

馬廸今場唔錯

你又係現場
咁多人係現場ge

班大帝走下位 傳快D

下半場爽左

唔計用波
淨係防守 馬迪就真係世界級

成日覺得馬迪好似Mr bean

成日死去難去

馬仔死唔交

其實防中用乜撚野波 專心防守算啦

op

普巴打偏左少少幾好

D人唔敢上

old news

羊已經幾次波都出唔到

但係馬迪就係成日拎個波黎玩啊嘛
所以咪一直屌佢用波囉

上次打左翼

暫時下半場積極左 上半場踢到作客咁

ddg差d派膠

用波係要 卡叔啲分波好有用 但馬迪成日做多左

太陽太曬

猁榮gay做乜鳩野，輪流哂既姐

唔帶帽

軌肯定開始瘋狂遠射

山9唔幫迫

連仔諗住換邊個

遠射真係未驚過

似係美麗

似係你

山/馬應該

美麗掛

應該唔會馬掛，咁好態

反而山麻麻地，有波又唔迫，d魔性呢？

曬到仆街

連狗入埋黎咪好多自由人 =。=

實換矮仔出去搏守和啦

睇黎摩佬同普巴朋友隊講和左

放心一定係換走馬

我就係驚換我

就係你

佢打攻中咁。唔慣

旁述話會換馬

打得好都要換又要屌摩9

爛腳 抱我

屌得

M11

換馬既話 無論贏輸和 都反摩狗

Lin 入

唔係要山狗打左麻

你老味真係換走我

換lkk好過啦

馬仔好多時扭完最後一傳都hea hea 地

屌你老味，山9踢到咁都唔換

換走最有威脅個個

留力打歐冠吖嘛

左山右馬達

歐冠有排wor

山狗除左鳩傳同chok住個樣左右郁仲有咩大貢獻？

屌你老味

作客比人屌打 主場勉強拎返1分

好希望有機會bin你c，但感覺唔會

羊收手啦，幾年前就得

唔係換山狗

好撚嬲

哇 ！！=。=

哇屌你lkk

山9今場連唯一既魔性都無，有波又唔射

馬仔起馬有威脅好多！！

山+LKK

叫撚左出黎 lkk

伊巴嚟嘅喂

拍手差d

差D有得鞭

睇到就掛住朗隊

系=。=

哇

入既話真係今季金球

叫佢換衫落場啦

朗隊射一定死角入

其實射到已經當入左

世界第二門將甩左2次喎

廢老唔會跌低

Ddg搞咩

太陽

甲級戰犯係陽光

成個朗隊咁

曬

太曬

妹呢下

普巴呢下怪腳估佢唔到=。=

如果接應既係廢老

lkk都應該得，就左腳，係lin頂唔到摩西斯姐

射左落個龍到

捉戰犯：
1號 太陽
2號 屎波

調轉啦，兩隊都輪住哂

換世三

世三比美禮man mark到走咗

屌地而家先換

轟居然換世三

換世3

1號

下半場係真係曬好多

唔係想贏魯營嘛…

世三換柏度

世三體能真係幾差

We did it

你老味alonso呢下冇黃？

開罰球黎講，羊真係正常好多

哇！！！！！！！！！！！

邊個話lkk冇控波？

Lin

我Lin

屌奶星連加特勁到

Lkk mom

linnnnnnnnnnnnn

排雲掌

LKK 助攻

普包朋友隊

牙連好勁

LIn

美LIN

LKK幾次右翼助攻

仲有無人屌mctom

Messi lingard

盧卡古打右翼好撚勁

勁撚到

連狗》〉》〉》〉 山狗

朋友隊

lin

MESSIE LINGARD!!!

山神毒撚被杯 只可以望住球王LIN入波

Lin仔

摩佬鳩還鳩 啲換人真係

愛曼請迷連

普巴朋友隊全面復活

破左車路士入波先就贏波？？？

山9後備算啦

呢個入波冇經過山狗

Lkk motm

有冇清準備印lin

就

以後唔反lin了

渣古傳中真係好靚，拍得住普巴

盧卡古愛助攻

屌地出豬腦

未完場

🎉🎉🎉🎉🎉🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻lin

Lkk mvp

WAKANDA FOREVER?

Messi Lingard

Messiiiiiiiiiii

又係天神
不來閪足三場係為左捉車狗依家老虎
迷摩又贏了✌️

咁佢頭先交個球比 lkk 都 ok 嘅

豬sir

最強右翼已在彈中

迷lin又贏

Lkk lin ,bin死我啦

嚇撚死咩

Lkk d傳中

lkk 踢右d crossing次次都咁靚

盧卡古真係愛助攻

又派膠

現場睇緊既巴打係咪好HIGH

白Lin

細緊今場變左身
Matic又係

山狗無到做乜

又比雀屎lin威威了

難怪咁耐都洗唔到底

出B仔

GALAXY

Giroud, 怕

2球都好似唔太關山狗事

呢10幾分鐘先係真考險

根本就應該左馬 中山 右古

頂埋十零分鐘可以射啦各位

住烏！

Hi Jesse lingod

準備三個字份量既平安鐘

清就係咁清 不過省到人姐

拜

反正唔關摩狗事

好撚型 拜利

B仔

好撚驚豬腦

出B仔頂銀河

左馬 渣古 自由lin

擺山去右事實係最好
佢自己有自己踢

左面俾番朋友隊

摩佬竟然肯聽人講

第一球都有功勞既 傳比馬仔

中堅後備落場…

大黑鳩頂撚死你豬腦

一龜縮就會輸

3中堅！！！

轟

山狗要躝

好強勁ge殺氣呀拜利

不能主攻！！

普巴上半場唔錯
下半場跌哂

又學阿記咁派多個中堅
好驚企位出事

絕對可以試 其實唔一定要企死自己位

b仔

兩邊駁錘

依家前面變左
普巴 山 lkk
lin

韋狗做睇偷睇=。=

矮仔

平安鐘！！

普巴朋友隊全面進場

換山狗走

都好好喎 呢場算係近幾場之中算係最好

matic有指示

咩料

傳紙仔 會唔會有阿朗個張咁既改圖

傳紙仔

臨落場好似d殺手接order咁

Willian

企位都其次 場上廿條友入晒局 一時未跟得上節奏就玩撚完

駁錘

下半場係左手邊都算ok la
你當佢攻中咁打就話唔合格

賽後實有成堆新聞圍繞張紙仔

放心 實有相機影到

Rudiger做嘜鳩

打柒條黑鳩啦

馬迪咁有火

全隊普巴朋友隊 希望美禮融入到

有火啊
好波

上季焗咗好耐

馬迪好狗
果然係摩佬真傳大弟子

麥湯幾成熟

華西都嚟料

真係好有火 馬迪殺出黎果下

彈空位呢球幾好j

下半場幾好睇

軌踢到出火

麥湯美麗見有交打係沖上去好想打交咁

軌輸波打人

正話先屌緊

懶有火
實際係想撩對面郁佢

Foul夠未

Kante膝頂

McTom似係越打越有個種type

今場Mom 我俾Matic

有火

好殺得

最後都係Lkk啦 1G1A

開拖啦

應該全場最想贏個個人
反干爺

Matic一夫當關

幾成熟，上去制止衝突

斬得好差

掃蕩型中場

個個米九打撚死

Mctom識利用身體優勢 已經屌打聰明仔啦

屌 嚇撚死

下場停賽?

濕地係咪正式棄用左地雷斯

4424

好像話不和中

上面班友話第一場已經覺得係垃圾

聰明仔都冇身型

頂撚住呀 一定要贏死車狗

想睇VAR會點判呢球

小畫家囉

對諾域治都狂派膠

屌 普巴做乜鳩踢
人地鳩衝上緊佢係到鳩跑

真
下半場開始肯向前俾波

聰明拎波諗十世都做唔到決定，當年睇到佢就燥，比十球冇球到

唔洗判啦
一定4424

應該LKK 1G1A

心血少d都唔掂

LIN啦 勁到咁 踢左20分鐘咋

返西班牙啦

抽筋咁，好撚驚波咁

棄左好耐啦

Lkk 代表作

上面先有人話佢淨係得駁腳無撚用

55

頂撚住呀！

史摩寧一個爆出去

mrt呢下黃？

補四分鐘

點會唔係盧卡古
輪到馬迪都未到lin

見到華西跳舞就想笑

華西傻撚咗

一定比lkk啦其實

馬迪今場好撚勁

諗到樂視兩隻猁狗應該講：一定話依球唔應該比牌

馬迪

得一次對big6入波梗係代表作

Matic終於頂唔順

唔妹 專心防守係勁既

開始估到摩狗張紙寫咩

拖延時間

MATIC

馬迪今場好得 千其唔好傷

記住扮下野

摩拉達果球係咪平排

無中場啦，唔好傷啊

過人再斬個下 驚為天人
腳下功夫勁到

張紙仔係咪叫馬迪賣老抽

dum波鐘

Yes,準備比人話4424

頂置

賽後daddy會唔會串尻濕地

肯撚定

lkk

LKK傳比未來自己

係wor,對big 6

Mom lkk no doubt

Lkk adore
屈跑

Lkk跟本應該打呢啲

Lkk留左咁多氣就係爆呢下

一過5

高速坦克！！

坦克車LKK

黑鳩坦克車

超車
訓左半季終於醒

坦克車 做乜撚G點

曼聯好耐冇人用過依招

卡神

自己傳比自己高唔洗拍手

lkk百屌成材

羊乜撚野波黎

Lkk😘😘😘

Lkk cls

fifa咁

Lkk 癡撚線

唔怕遲醒，最緊要識醒

如果入左真係今季金球

入紙迷大黑鳩

美Lin 後進化到朗Lin

好耐冇見摩咁激動

如果係LIN應該入左啦

摩佬比機會嘅人好似一定會有場代表作

新Lingard

干地

爽

摩佬下半場戰術嬴哂

用番普巴朋友隊 唔反摩啦

又靠我carry

換LIN出黎真心醒

你叻仔

車身窩利如果入左真係預訂今季金球

老鼠快撚d發表偉論啦

今場的LKK可能係黎左之後最好J

95:41都唔撚吹完場 until we score

美麗都唔差

猁軌聯軍又會發癲狂屌4424

希望摩痴今場之後會知道點用lkk

傾咩咁隱秘

我係迷lin黨副主席

Lukaku Matic 今場 Man of the match

猁軌妓鏝熱肯定衝曬出黎

而家仲反唔反摩

下個topic寫 幫軌開年！

真係踢得好就要讚
對找卡數果場真係

騎撚住你

比大大個讚 mctom

好開心唔係西波又贏到波又贏左小小錢

G持

反 條撚樣唔屌唔鬆化

米撚啊，吹奏lin神好啦

mctom下半場變左第二個咁

3分照袋，摩繼續反

唔講太多，ggmu
等睇摩佬下星期晉埋級大大巴煎落hater 到

終於嬴

吹奏埋LKK ok?

定返好多

軌開親D柒topic都奶野

未開波成班又話四五六

比波。坦克車去沖就得

場場咁踢咪幾好
班大帝係咪揀波踢

喂，點都要吹奏渣古掛

奧脫福捉軌

細緊都係

一球3打3截到
一球截完draw foul

曼fb

好彩仲騎住臭鳩猁

換走左世三
加埋半場摩佬提場 無咁驚青

哈 反摩又輸

防守有啲甩漏
但新仔嚟講已經好定好Ok

尾段 d拖時間 真心唔錯！！

一早就咁啦，大巴得黎有戰術！！

Lin最尾個球空龍當入

LKK 馬迪打得好好
爽呀 屠狗成功

Man Utd have won all 11 games in all competitions when Romelu Lukaku has scored at Old Trafford.

邊個叫我

迷摩準備全面進場

普巴 終於唔感冒童

阿鏝果場有無link ar

屌那星達仔真係好撚軟身

下下都跌

求LKK 1爆5 gif

大賽lin, LKK

你開就吹lkk 我開就lin神 ok?

馬迪今日打得最好

曼聯近幾年好少可以反cup

起碼唔係不停放個波比人攻

今場個formation

————Lkk
馬————山
——Pogba—Mctom
—————Matic

Lkk企位偏右
山中間偏右

左邊俾番朋友隊

起碼有番少少進攻先
摩佬肯出球迷球評陣

但睇得出山打右邊
唔知係咪太耐無打
攞到波唔知點咁

但間唔中一下中間插入都有威脅

最緊要係朋友隊番左黎 Pogba有番波踢
山狗打右慢慢再夾啦

係

對車狗戰力+300% (只限主場

坦白講 我覺得今場真係唔關摩狗事
第一球就-6既 即使唔係-6都係靠前場自動波
第二球全靠lin 而lin爆發係靠會然lin燈返黎
失嗰球就正正反映左摩狗唔識教防守 ddg一失手就gg
成場波悶過西 冇組織冇技術
一反超就泊大巴 完全冇豪門風範
仲要換多個中堅就當防守 靠人多咋on99

世三走左
即刻生哂
唔使留力

希望用 #thanksformatic

兩球都贏基斯癲神

Lin係完全冇人mark

排陣都唔同，普巴打番進攻左面，前面3個識換位

摩佬下場咪撚又放返lin 落bench到

你真係好撚煩
怨婦到你呢

lin=黑子

存在感0

妹同馬合拍好多
幾次都係靠妹傳去馬個位製造攻勢

一早就咁啦，如果後備lin換入山9 會仲爽

on99
以前費sir係到反勝2－1都係用尼招

POGBA唔洗顧咁多防守爽返哂

老鼠條乞衣開到年未

馬迪，盧卡古
多謝軌

Lin要做後備殺手

好似同ching 睇緊兩場波咁

羸又屌 輸又屌

痴撚線

佢都肯逼已經好好

Jesse Lingard’s goal is the 10th scored by a Man Utd sub in PL this season, more than any other club

雜種狗 躝啦

有冇LINK睇阿

Messi Lingardddddddddddddd

弱撚智

照你咁講法，唔落場踢過都唔關事啦清

我痢狗 怨婦係正常的

算走多左

張圖好似山狗入波咁

山9踢左同普包夾唔到

Mctom仲勁撚過hehe

Glory glory man united

馬迪踢得好+贏波 激到d車狗跳跳紮都算爭返啖氣

Jesse Lingard has scored 13 goals in all competitions for Manchester United this season; only Romelu Lukaku (22) has netted more for the club

I dun think so

收手啦 無必要做到咁

車路士星期日幫死獌狗開年及巴西隊長韋利安迷戀及祝賀各位新一年快高長大反安又

上年Hehe超勁喎
今場麥湯算合格但無咩突出表現 但Mark到世三算係咁

錯 落場踢贏係因為洗左幾億
踢輸就關摩狗事喇

估唔到摩狗大賽先變
不過仲有好大進步空間

我們的連加特 願你的名受顯揚

個幾月
邊有咁快
山9今場好勤力

山狗個樣

有軌仲話lin?驚乜鳩

希望mctom下季著16號

咪話撚左唔駛理隻雜種狗

佢真係弱智的

泊大巴唔緊要，話晒對面big6
但要泊得有戰術囉，唔係一味塞901

今場見佢地拎到波會拖住對面

史摩寧好型

騎住黎開年

莫拉達有冇越位?

換連出黎無問題
但抽走馬真係死攬山狗

最後係我開

好爛打 練好長傳接卡膠班

麥湯今場真係算唔錯
新仔打大戰打到咁真係收貸

冇

D進攻走位都仲係麻麻
不過贏左咁解

今場進攻真係有少少少少進步
普巴都生番好多
希望摩佬睇到

合理
唔計妹 好耐無見過青訓中場中

失球反擊 全部人失曬位都關唔識教防守事
反摩都唔係反到咁啊

咁快爆閘入黎吠

應該冇 不過好難睇到

又話開年? 開到未?

山狗好唔慣

心諗係阿狗入波唔係咁

執行力都係HEHE好D
不過仲後生 大把世界
繼續努力

FA Cup final
EFL Cup final
Community Shield final
Stamford Bridge
The Emirates
One man comeback vs Burnley
At home vs Chelsea

Jesse Lingard - big game player

點睇第二球都係贏渣古過人出球靚波，再加天神on99企喺度，猁迷唔識睇波？

有身型夠爛打, 感動既係keep住都有青訓上位

雖然贏波 唔好再出羊啦 對弱隊仲可以
強隊比人針對仆街 下下失位 要馬迪狂補位

下個post topic多謝軌派利是

廢版星仔

過多兩場打猁
希望keep到

連續西左咁多場 先有一場正常波
下場分分鍾又西返

下個po topic多謝車狗送三分幫我地開年啦

講真鏡頭影落去真係分唔到
上次var馬達個球一個角度越左成個身位
另一個角度平排

咁快爆po

認真呢？邊忽勤力，反而渣古、華西就幾勤力

"One time, we were in training and everyone was trying to hit this tree that was 20 meters away. None of us could. Then Jesse Lingard showed up, placed the ball 500 meters away and hit the tree so hard it flew out, roots and all. He's my dad." - Lionel Messi

其實有冇越

係馬迪踢到超晒班先輸一球咁大把

Mc Tom 算係咁啦
拎完波 都好定
俾多d機會 先有進步

比我1001

咁計法隊隊波輸贏都唔鳩關你事添，踼又冇份踢錢又冇份洗係得把口

麥湯除左上半場冇跟到底 輸一球
以咁既年紀打大賽 真係功課交足

1